點先做到p牌仔

好似我咁 咁遲先開acc

7月都叫p牌?
係咪要好似揸車咁掛成年先除到牌

係咪好型呢

我6月都P啦

主要係而家甩P條件

點先甩到

六月嘅P直到永遠，阿門。

• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知；
• 2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。

其實除唔除都一樣 揸車無p牌都會有人危險駕駛撞死人

想裝p牌幾型棍